設計梗文宣 有冇人知呢張圖嘅作者

設計梗將呢啲人combine埋連豬
但想問下個作者可摸意借個動作俾我用

其實，已經設計完，但想問下佢先 sorry
And thank you!

可能好柒sorry